炮台山㓕世校巴車禍預示香港樓市已死！

😱😱😱